2020銀行界第一滴血 - 大新銀行裁員

朋友話大新cmb炒咗20人，高中低級都有。
下星期有第二波

都唔夠膳心小館

cmb係做d咩，唔識

招商？

我估係commercial banking掛

第一滴？ hsbc唔計？

Citi bank 好生意都痴線

老牌港資都好少可會炒人

證明堆大行應該都只係死頂難頂盡量唔炒住

其實大新做到狗咁，比佢炒都唔係一件壞事，睇隔離po講係即時炒，姐係比佢炒仲有一個月糧袋

唔理員工安危，work from home得高層有，仲要合約上面既員工福利都唔一定肯比你，ot錢果個唔係個個阿頭肯比，以我所知除左分行之外back office果邊好似仲慘，班department head全撚部都唔識管理，亂9咁黎

*公司班大粒好介意比連登唱

利申大新狗

coffee meets bagel

有fd 係入面做話citi 都會炒人，唔知係咪真

銀行都會生意差？

有fan 講重有幾個department 重大量要人

轉個頭就搵到份新
銀行不同飲食旅遊零售果D

Cmb 都炒？
搵錢部門喎

citi 開新acc 多人到痴線wor 早幾年唔靠送里數都無客

大新好養生wo
咁多年黎d rm都唔到數都生存到
反而叮噹妹呢d就危d

睇你好唔好彩，唔好彩跟個仆街阿頭既話就hihi

留名

唔知叮噹有冇被人炒

你問吓大新响沙士後嗰幾年炒咗多人先

特大利好消息，星期一訓身買入2356

其實太子爺不如承認自己唔識做bank
Barbara呢d係渣打俾人炒完再連創興都要炒多佢一鑊既垃圾佢都收留
你炒desmond咪即係炒件垃圾換另一件垃圾返黎呃飯食

專做啲其他大行唔要嘅客，生存到咁耐先係咁

人地中資都唔開既戶口，佢地就狂開

幾時到上商保險部炒人

美資一差環境，出哂名心狠手辣

lm

好生意唔代表唔炒人。。不嬲keep住炒廢人唔想養冗員

順做炒埋恒生過檔既betty 姐搞到成個IT/operation 亂到hihi

咩料大新招攬咁多「精英」高層

真唔真

Desmond

其實宜家生意都唔係好

個個放錢係因為怕中資行，但係唔會投資

而且宜家市場都唔會比咁多借錢

到頭黎係唔真實際增長

大新垃撚圾，工作環境極鳩差，同事又閪，福利cheap，做狗都不如

只係開戶口冇用
要LOAN, INVESTMENT 同INSURANCE

大新基本上係廢銀行

下次應該到中資

衰過中資，唔係靠做人地大行唔做既客收左皮好耐，我依家都等緊佢炒我賠錢

太子律師出身, 識乜鬼銀行管理, 平時管理都係靠班姓王姓黃既叔父, 佢以前自己打骰澳門嗰間既BCM, 現在搞到半死不活, 來到大新就寵信Vanessa, 用佢來打殘CBD, 係人都知大新CBD咩case都唔批架啦, 作為同行聽到都得啖笑, 跟住仲搵BraBraBra來管CBD, 呢條友同Vanessa以前渣打一齊圍威喂, 結果咪開刀斬左D君呢個眼中釘囉

點解D君會做左vanessa眼中釘？ 係因咩事？同埋聽聞佢啲風流史都幾juicy

#26 同 #41 邊句真

通行都知大新入面CBD同Credit係死敵, 一邊就硬推生意, 一邊就守龍門唔做生意, 咁咪多磨擦囉
風流史就唔清楚喇, 似乎你知多啲

好似話食過叮噹妹

銀行仔， 執左都無人會理

2020 mt 係咪一個都冇請到？

有咩咁出奇？
我聽我細佬講，今年行山銀行九月都冇budget請intern, 直接接收正苦sponsor果班banking talent

大新聽講好刻簿，有晒港資d特徵，目標想做second tier 大bank

另一個post話佢食Michelle, 而家又食叮噹妹
好混亂, 究竟誰是真愛?